## Задание

Реализовать переключение вкладок (табы) на чистом Javascript.

#### Технические требования:
- В папке `tabs` лежит разметка для вкладок. Нужно, чтобы по нажатию на вкладку отображался конкретный текст для нужной вкладки. При этом остальной текст должен быть скрыт. В комментариях указано, какой текст должен отображаться для какой вкладки.
- Разметку можно менять, добавлять нужные классы, id, атрибуты, теги.
- Нужно предусмотреть, что текст на вкладках может меняться, и что вкладки могут добавляться и удаляться. При этом нужно, чтобы функция, написанная в джаваскрипте, из-за таких правок не переставала работать.
jav
#### Литература:
- [HTMLElement.dataset](https://developer.mozilla.org/ru/docs/Web/API/HTMLElement/dataset)
